他們不是法國人伯納德·伊諾(Bernard Hinault)或美國人蘭斯·阿姆斯特朗(Lance Armstrong)的贊助人。 環法自行車賽對手之間的騎士時刻，2022年7月21日 
 戈貝爾至少在接下來的幾個賽季裡應該能夠克服大部分的弱點，但值得記住的是，法國人在休賽期就滿30歲了，這是一個NBA球員往往會衰退的基準。 老鷹隊、狼隊和尼克斯隊的行動有利有弊 
 這位身材高大的法國人是爵士在籃下巡邏時擁有頂級防守的最主要原因。 你的2021年NBA季後賽指南|玩具布朗| 2021年5月19日|Ozy 
 好萊塢的崛起在很大程度上要歸功於一個法國人的早逝。 把耳朵放進電影|尼克·福裡埃佐斯| 2021年4月23日|Ozy 
 “我在Facebook和dsp上做的事情比以前更多了，”french說。 “沒有經濟意義”:儘管對2020年的政治廣告進行了大肆宣傳的目標限制，但幾乎沒有什麼新的限制 
 據信他在網上自我激進化，在社交網絡上稱自己為Abou Abdallah al-Faransi(“法國人”)。 ISIS展示了兇手的面孔，顯示了它的全球影響力Tracy McNicoll 2014年11月18日 
 5月24日，這名年輕的法國人據稱走進布魯塞爾的一家猶太人博物館，殺死了4人。 法國聖戰分子Mehdi Nemmouche是恐怖分子的化身|Christopher Dickey | 2014年9月9日|每日野獸 
 一名被拘留的法國人告訴審訊人員，他被ISIS招募。 ISIS可能在黎巴嫩開闢第三條戰線|傑米·德特默| 2014年6月25日|每日野獸 
 事實上，他們是基於那個偉大的十七世紀法國人的推理。 完美騙子的肖像|約翰·拉德納| 2014年5月17日|每日野獸 
 第一種方式是另一個法國人，他在1992年6月28日被您授予榮譽公民稱號。 Bernard-Henri Levy慶祝薩拉熱窩公民聯誼會|Bernard-Henri Lévy | 2013年11月30日|每日野獸 
 法國人那句老生常談的警句:“歷史重演。” 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 法國人看了信，重新坐了下來，鞠了一躬，把信遞了回去。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 在夕陽的餘暉中，法國人的劍在哈格德那把拿得更硬的武器周圍閃閃發光。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 法國人沒有拔出他的劍; 但是，他想要取得成功的焦慮情緒卻適得其反。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 法國人聳了聳肩，走進了他那輛佈置得很完美，但看上去像葬禮的小馬車。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯